講真句，如果拜登真係贏咗，香港人應該點搞好？

完

以後仲有冇機會出現全球反共嘅局面
到時又去翻奶人民幣

等仆街

連登仔越吹越離普 講到好似拜登贏左就中國贏咁

冇得怨
香港人最叻係咩呢?
就係推其他人出黎幫佢地 而自己享受成果

走

事實

中國稱霸的話 我轉做小粉紅算

無得攪
善用逃生機會

等入集中營

繼續抗爭 唯獨唔會再尋求美國支持 因為美國左派亦都係我哋嘅敵人

到時一皮野飛台灣 三皮飛老美
更係走左先 選完先返香港

黑鬼馬係雨傘做過咩?

係時候出絕招了

搵大量連燈仔集氣燈撚死拜登

穩定？ 大公司一樣炒人啦
做政府更加早走早著
我上一份工做一百強外資企業 一樣上年主動resign

健康碼

等死

澳洲加拿大俾你入黎咩，人地一早ban哂非國民入境啦

咪係，特朗普上台前咪又成班連登仔話特朗普係商人，親中

連登仔識條鳩咩
見到佢近排反共就唔會再理佢其他鳩野架喇

柒左咁撚多年加埋個疫情
臨到選舉先搞咁多花神出來抗共
On9都知佢做呢d 係為左留住啲選票
睇死侵仔一當選就走數唔再理支那

佢贏左就算香港唔係輸哂抗爭者都唔會有運行，當佢抗共都要內部重推政策搞年半兩年，到時 Dunkirk 華爾街班人幫哂北京吸金走啦，甚至我估佢會連制裁都取消埋

根本唔知乜嘢風講到biden一定係奶共咁
幾年前Biden個仔有cancer冇錢到差唔多要賣走自己間屋同搵Obama 借錢先搞得掂個仔嘅醫療費用
我想問邊個奶共會咁撚窮

人地都無權 點知你係咪間諜
人權法邊個迫侵簽?

侵仔做過呢d 野連登仔係咪要扮睇唔到

Google translate 都廢事
成日留係連登圍爐
學人講國際視野同politics

All in Trump 到時柒左唔好喊

4 你老母
2020-2018=4?

仲有
侵仔唔係淨係同支那玩tariff
岩岩先搞鳩加拿大

如果拜登上台立即舔共 美國應該萬劫不復
美國吹哂雞叫哂盟友歸隊
就算拜登上到台都要照搞架啦 只係力度問題

洗乜你喊丫
你連Joe Biden 點樣奶共都解釋唔到
淨係識跟住連登個風話佢奶

一篇取消關稅就話佢奶
英文source 都未識搵
取消關稅背後動機係乜你都未識分

連登仔死左都唔會知咩事
喊乜春

民主社會最大影響力嘅人係選民，只要選民唔like中國，選民選出嚟嘅人就唔可以pro中國

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好隨便亂定性敵人 隨時冇晒所有盟友

英國因爲疫情recession 勁到仆街
加上你冇當地工作經驗/學歷
我勤你唔好期望半年內搵到工

搵工會變成你嘅full time job

我地all唔all in對個大選都影響唔大，我地又冇份投

點同盟友交代

有咩點
你班連登狗洋奴咪又照奶
只係換左主人

對大選冇乜影響
只會影響到香港人個朵同國際線

唔想俾鬼佬當香港人係美國鄉下佬牛屎佬
就根本唔應該all in trump
連登仔已經走火入魔到選擇性失明
當睇唔到侵仔d 鳩野

咁同藍屍同支那人有乜分別

大政府做嘢唔使同你交代 到最後救香港都係要靠我哋自己

擁抱大灣區

咁就睇下美國人頂唔頂得順呢啲咁嘅政治建制會唔會搞禍曬
呢一類政治建制同左派喺美國係唔會有任何出路

連登仔真係好撚低級
我撚有支持Biden
知唔知咩係straw man?
Google 下d logical fallacies 先衝出來柒啦

做下好心俾定心理準備你
你就已經好似支那人玻璃心咁要反咬
你唔撚信係你嘅事
我係外國搵工搵左成年有多
你點走真係唔撚關我事
但你整臭香港人個朵就關我事

就算侵侵逼到中國鎖國 其實香港人都係自救唔到
大陸班奴隸下下Underpaid做賤工無限資源養共產黨
除非支共真係癲到打台灣引戰
咁多國家開逃生門 有得走好走喇
不過而家我地要既係攬炒 一齊經濟爆炸GOGOGO

我會自殺

講左咁撚耐你都係解釋唔到點解Biden 奶共
取消關稅背後動機係咩？
Quote d 原文source 出來好冇？

成個argument 廢撚左
你想我點覆你
真係好撚心
咪搞臭香港人個朵

邊個上左台都唔代表國會會放過支那 而家如箭在弦
冇一個人接左任會夠膽放生支那
研究下美國政治咩玩法先再討論啦
你估個個好似屎帝咁咩 一個人大撚哂

你都on9
講到冇人犧牲咁

屌你老母

中國有好多幼女 點玩都冇事

每次見d 連登仔見到侵就打晒飛機真係好好笑 又話佢霸氣又sir this way 咁 who are you

到時唔想走個d咪繼續賣慘比壓力
想走個d咪過黎美國發揮難民力量
起碼唔會餓死或者比人逼害先

到最後都係解唔撚到點解Biden 奶共
你廢唔廢d
有冇critical thinking?

支那點會唔鐘意Biden
溫和派
玩政治

除左俄佬有邊個國家鐘意侵仔？
On9仔
唔講道理
唔講政治
唔講邏輯
亂鳩咁來

好心你咁撚大個人就用下個腦
西方媒體都唔撚睇就係到攞住連登個風來作準

Joe: i love China

又係另一個logical fallacies
呢次玩 ad hominem
直頭無視我d 問題
連登仔出幾張gif圖就帶到哂風

真係拜託你咪撚搞臭香港人個朵

訓咗一年？

執定包袱入集中營

痴撚線 人地都想避開你
隻禽獸仲痴近啲唔俾佢走

你呢啲心態就係等人打救

仲有轉做小粉紅你估有著數咩，咪又等人割

你up乜春

除左扯開話題你仲識咩

我叫你quote 原source出來證明Biden 奶共
你去撚左邊
你去左quote gif圖出來話佢戀童

兒登仔水平
仲話去英國搵2個月工

發夢就有你份

香港人有資格做小粉紅?????

集中營就有你份

你睇LIVE緊係

唔好當手足係condom，冇放棄或者轉小粉紅呢條路

邊個話奶共就會發
曹永廉發咗未？
拜登講到明選贏會撤關稅完trade war
你講咩又仔又柒啫

侵侵與買賣性奴犯人的合照

咁撚假
不過兒登仔蠢到豬咁一定信到十足十

我覺得共和黨會贏，疫情開始受控，經濟應該會上晒

依家侵都唔係做到香港人最想睇既野…仲係隔靴搔癢之感…

自己睇

等多四年2024龐佩奧選總統滅共

連登仔真係好撚易俾人帶風
俾人quote 幾句出來
成個context 都唔撚洗理
還掂你都諗住去英國
識睇英文嗎？
自己睇下Biden寫左乜

Biden 唔想標籤支那做敵人背後有咩政治動機兒登仔識條春咩

侵仔奶共個陣兒登仔去哂邊

兒登仔只會選擇性失明扮睇唔到

奶到出曬汁

認真答你

連登仔駁唔到就扮睇唔到？

係
侵仔奶共
日日出新制裁 呢條友正仆街

到時美國更多人會反拜登

真係哂鳩氣
呢條on9又直接無視哂佢以前d 奶共野
洗唔洗我quote 返出來
你唔識追post 可以出聲
唔洗哂鳩我時間

唔會，完

侵可能真係為選舉，先加大力度抗共。 但係已經好過拜登八年副總統對中共冇作為

最叻就係叫買大豆

We make a deal

係47年

做順民

證實左其實無事發生

要用説服台灣人嘅方法説服美國人不過要出多十倍力

事實上喎。

點說？
人地國家既事又要連仔過問？

係難咗收中國皮啫因為兩大黨期實大多數都想中國收皮
收中共錢嘅又唔夠膽反對一反對就知你係鬼

佢岩一半既

有班人的確係縮埋一二面

咁啲手足唔駛上fox news喇可以返香港等死喇

認同你wo
支持拜燈啊 中國好大家都好 我地香港人都過得生活安全d
環球時報都話我地拜燈好過侵侵

效忠共產黨 統治班死黑人同死白左

其實無乜點，因為你控制唔到，都係做返自己野，想抗爭既咪繼續，唔想既咪繼續返工，又或者你可以安慰自己可能拜登比侵更反共呢，

有乜咁離譜?
拜登贏咗分分鐘重奶得大力過黑鬼

靜觀其變

其次，我就唔驚拜登唔反共，我驚既係佢做d典型政客mode既反共（其實侵都唔係無機會），搞一d措施去所謂孤立中國，但個結果係點都好香港都會玩完

咩叫侵都唔係無機會
講左二十年
4年內令中國供慘黨崩潰
拜登奶中國至少奶左40年

pr唔撚洗訓覺？
呢個鐘數咁撚多pr既同1毛既

你條五毛

垃撚圾又玩straw man
Quote 我句野出來證明我撐Biden 啦柒頭

上左連登咁耐你就鳩足咁耐
logical fallacies都未撚知係咩來
駁唔到就叫人收皮

我既意思係侵如果連任到都唔係無機會踩一踩brake，只係你俾我簡，我會博阿侵繼續去多過換拜登，新官上任三把火，拜登上任後踩brake既機會大過侵連任好多

講撚到支共崩潰關侵仔事咁
侵仔奶左咁多年共兒登仔選擇性失明

近幾個月先出召就俾你班兒登仔講到佢搞掂支共咁
兒登仔天唔天真d

攞料你就攞足d啦柒頭

乜柒都無

政治庇護可以，但移民唔得

佢贏 要一年內走人
英國 澳洲 加拿大就係知大撚鑊先安排你走

信販民 唔怕

無既 我地撐燈既
同環球時報企係同一戰線
阿侵正仆街

左膠憎侵憎到想拜燈上台比中國強姦
呢班人真係無得救 抵撚死

講到Biden幫香港做左好多咁，由14年到而家連聲都好似無出過，仲要放生支那，我一定all in Trump

仲有冇野補充？
駁都駁唔到就自己收皮

點睇環球時報支持拜燈
問左你三次啦弱智仔扮睇唔到

侵仔係反送中個一年做過咩？

洗唔洗我remind 下你班On9?

每個point 都有source

兒登仔原來係真心冇腦

有邊個美國總統係反中方面做得多過trump?
biden係obama時期去撚左邊?

拜登連有得用香港扼票都唔用，佢選到，香港死硬

點睇環球時報支持拜燈
問左你三次啦弱智仔扮睇唔到
答啦柒頭

Trump對盟友幾有義，有眼嘅都睇到。
選舉完之後仲邊會理香港咁多？
仲有，邊個話Biden選到會對中國手軟？
再加埋Kamala Harris，
覺得Biden選到＝香港玩完嘅想法真係好無知。

去做下功課，睇D質素高D嘅報紙雜誌先啦

追po啦柒頭
依家真係唔知邊個弱智仔扮睇唔到

成班兒登仔圍爐打J
來來去去都係重複幾個point
同5毛手法一樣
好撚廢

答唔到就答唔到啦弱智仔
反侵反到個腦short撚左淨係識人身攻擊

依家真係唔知邊條弱智仔扮睇唔到

覆都覆左2次

兒登仔以為自己好撚醒呢下真係好撚柒

睇啲唔睇啲 怪唔知得你反得咁落力

你點證明拜登選完會對中國強硬？
佢講明選到第一步撤回關稅

弱智得過同環球時報企係同一戰線既人
仲話自己反中

愛侵力打人記錄

sleepy joe 做就美國都會收埋皮

開始懷疑john weak師兄係個死力架反侵咁落力

準備好個屎忽俾我屌未
依家真係唔知邊知個扮睇唔到

條友仲要潛撚埋水
英文source 都駁唔撚到

香港民主人權法邊個黨提，邊個簽？

share一個左膠fake news 叫「每個point 都有source」？

五毛淨係識copy paste 同一個fake new，收啦

你有冇票

搵鬼好似你咁mon一個post mon足三個鍾咩
陣間我都要返工陪唔到師兄你撐中了

去左支那開公司

鬥紅, 攪分裂最在行.

堅決擁護拜燈同志

但事實就只有美國有能力幫到香港
所以你更加唔應該跟車咁貼
無論右派左派
係美國人就應該打好關係
如果你只壓重注係一邊係非常危險

民主大國政黨輪替係必然出現
總有一日民主黨會上台
你視佢為敵人到個日你咪仆街
國際關係一定係多一個朋友比多一個敵人好

我地要做既
係令美國左派認為中共係佢地最大威脅
要佢地朝野對中共既態度一致

你含完侵條撚先出聲啦
雪雪聲啦

咁你咁撚落力係連燈反侵做咩撚野
我地又無票

兒登仔唔識英文

咁中意力架LIVES MATTER咪去比黑鬼屌下屎忽囉 香港大把

追po啦ching
睇埋我quote 嘅英文source thanks
唔好哂大家時間

兒登仔連Biden 背後有咩政治動機都未識分
睇個一兩篇中文source 就以為了解大局

識英文又唔去reddit圍爐
賴死唔走呢度侵侵大本營黎架 一人一啖口水都吐死你呀

Copy paste 同一個fake new叫「覆左2次」

男人老狗但字裹行間有種偽abc港女味

Biden 家族係中国有公司，你去做下功課先啦，阿毛，又block一隻

條友講到成要economic intercourse with china喎
又拒同香港抗爭者見面
又話trump對華政策唔啱

面對現實不了
睇多d cnn反侵news先

睇咗咁又點？代表到d咩？
拜登個年紀加上有認知障礙
佢個仔仲要係中國做生意
你期望佢制裁中國？
天真過天真嬌

班左膠想繼續去支那揾錢
Trump連人工都唔要

已經無得比

駁唔撚到就屈人fake news

侵仔自己係twitter 講嘅野都扮睇唔撚到
連link都有埋仲想屈

兒登仔真係唔好笑撚死人啦

我copy paste完冇人駁到你就轉屈我copy paste

屌你條垃圾駁撚到先再衝出來柒啦好嗎

成班兒登仔選擇性失明幾耐我就係要copy paste 幾耐

柒你就柒啦
準備好個屎忽未姐
過來美國俾我屌啦
開頭仲好撚型架
依家邊個扮睇唔到？

侵侵個女既品牌呢？

睇唔到啦

兒登仔嘅支那人惡根性出現了

侵侵個女係左膠

支那人金句

師兄mon足一個post成三個鍾一有reply就回然後選擇性失明真係服左你
點解環球時報endorse拜燈?
btw講黎講去都係屌屎忽 難怪你咁憎侵
死基佬黎

我地環球時報人撐硬拜燈架

又咩話點？

我覺得Biden上台
中共反而態度會變軟

因為想釋出善意
唔想Biden繼續Trump既強硬對華政策
同美國改善關係

中共唔會對香港台灣有大動作
打壓香港可能冇過去一年咁大力度
但就會重反Obama時代
溫水煮蛙式對付香港台灣

唔怪得講野成隻偽abc港女咁
一隻基佬黎

屌
兒登仔真係好撚鐘意選擇性失明

我有選票係手唔通要影出來俾班兒登仔睇咩
國際視野wor
英文原source 都未識睇

你lgbt+黎梗係投democrats啦
大家明既
割埋條撚做TRANSGENDER算鳩數啦

一中政策

笑撚咗 你睇環球時報

你又扮睇唔到呀

唔怪得咁落力反侵啦
環球時報人黎既

睇得好清楚
多謝LINK SOURCE 我地環球時報人要互相支持

睇得環球時報係咩人
大家心照啦

Google 你識唔識呀？

留係支那用百度啦

反侵反到睇環球時報J環球時報
唔做美國人了 回家了

2017咁久遠你都記得
不愧係我地中國人

google我識啊
但係唔會搵環球時報去說服人
你再下次不如搵騰訊新聞

雙重標準

無錯 官媒支持JOE BIDEN

兒登仔真係好撚廢
除左選擇性失明之外就係玩ad hominem
再唔係就玩straw man
駁都駁唔撚到就直接屌人
人地5毛手法都勁撚過你地

好撚慘
字裏行間就睇得出你好撚葡萄我住係外國

柒左就認啦
攞定個屎忽出來俾人當女人咁屌

你除咗講屌屎忽
有無第二句架
好似支那咁日鳩日玩石頭
好悶
啊 定係你就係支那人啊

基佬真係好撚核突 喂你死開D啦 無人想同你搞野呀

收皮啦，你自己睇多次篇文先啦。

China joe講完等於無講，佢從政40年，要做一早做嘢啦，見到Trump 做到佢又出來廢up

你條左膠quote 來quote去都係D垃圾文帶風向。

人地個仔係中國有公司啊，傻仔，去驗眼啦

Gg

真係基佬黎

冇得攪，會慘過新疆人。

If Biden wins, China wins and America loses

又一條兒登傻鳩選擇性失明

個頭屌佢取消關稅
連取消關稅背後有咩政府目的都未識分
個頭話佢講完等於冇講
龍門任你搬

條柒頭個編英文話Biden會「佛係抗共」
簡單啲講就係「乜柒都唔會做」
Block 佢啦

同屈毛同一道理
駁唔撚到就屈呢樣屈個樣
好撚廢

你個屎忽呢？
成個女人咁冇腦又無賴
學咩人笑人基佬姐
你係撚男人呀

你自己睇下講咗幾多次屌屎忽先啦

唔啱聽，block 佢啦

支那人一向做法

即刻入返世衛
中國變世一
香港新彊化
叫唔叫中國嬴?

準備投降。。

解釋下環球時報點解支持拜登

解救到人地無chips用
似打「救」多啲

呢條傻鳩選擇性失明左幾耐
侵侵奶左咁耐共你去左邊
又要我copy paste 返條list 出來呀

喂喂
Quote 出來俾我睇睇邊到係佛係抗共

睇唔明英文可以出聲wor

睇完仲要share話係source

你都唔識啦，英文source講乜啊，解釋吓，走啦阿毛

笑撚死話人五毛
五毛支持侵侵

連登仔笑鳩美國高等教育人士反侵
同香港班藍絲笑柒連登仔反送中一樣

連登仔對美國總統嘅要求：(只限呢半年內)反共

國際視野乜乜乜

Block 你，係因為你spread fake news, propaganda，美國人一向做法

除左入返世衞其他果啲都係你既幻想

五毛？

話說當年中共都係支持侵贏

不如你講下拜登點反共先

人地依家都無權 講經咩

當年中共唔知侵侵咩料
結果搞撚到自己
我就唔信中共會柒兩次
今次開曬機器支持拜登

all in China Joe

同奶共Facebook Twitter 同一口吻

支那人已驗證

真係同Reddit d 5毛一鳩樣
Quote 埋原文出來
唔撚岩聽就話人fake news, hate speech, propaganda
再唔係就扯開話題
Whataboutism ad hominem straw man false equivalence 呢d 基本野
仲老屈返人係美國人做法
屌你知唔知個醜字點寫

兒登仔根本同支那畜一樣惡根性

不如你quote d 原文出來解釋下佢點樣奶共先

Biden 自己都解釋埋點解要取消關稅
我睇你點兜

Source 啊傻閪，你咪又係解釋唔到，帶風都要先做功課

咪係囉 我見到侵侵大大力落支那面
拜登做過d咩？講到咁撚反共
但係之前任期又唔撚做喔

唔好咁啦 人地都係打份工

背後目的
乜都唔做，等個仔發達
其實你識唔識英文，不如你試下google translate 你個source 先啦

“JOE BIDEN: No, no, no. Here's the deal. The question is, what is the appropriate behavior that they have to engage in in international trade with us? And they have to play by the international rules.

And what we have done is we have disarmed ourselves. We make up 25% of the world's economy. But we poked our finger in the eye of all of our allies out there.

The way Trump-- the way China will respond is when we gather the rest of the world that in fact [INAUDIBLE] in open trade, and making sure that we're in a position that the world-- that we deal with WHO the right way. In fact, that's when things began to change. That's when China-- that's when China's behavior is going to change.”

你講得好撚岩呀
Source 啊傻閪，你咪又係解釋唔到，帶風都要先做功課
淨係睇標題都知你係真心On9
俾個伏你踩你真係踩
唔識睇英文你咪認囉

Biden話乜都唔做，等個仔發達

我睇你點兜

呢條傻鳩真係唔識英文
同一個英文source 我都廢事po多次

真係選擇性失明
真係唔識英文架喎

岩你老母 岩石啊？
啱啊 有口字邊
中文又唔識 英文又唔識

廢你就廢啦柒頭
駁唔到要開始捉grammar 捉錯字
真係fucking classic

乜柒都唔做叫反共？

其實你識唔識英文？

英澳加到時又睇中共頭，經濟又係死，去泰國整容吧啦

我等緊你quote 佢d 原文出來證明俾我睇佢點樣乜撚都唔做呀
識唔識英文
睇唔明就出聲啦死雞撐飯蓋

戇鳩

條友超煩，應該係熱狗

得啦支持拜登唔需要識字
明白曬啦

啱啊 熱狗性格人地支持咩
我就唔撚支持 支持對家
我好撚清高 看破紅塵

移民美國
民主黨贏可能放寬移民條件
講大愛和平唔係美國優先呀

真係好廢鳩
我一直係到屌緊你班兒登仔點樣老屈人地奶共
屌緊侵仔點樣奶共
屌緊兒登仔d 錯撚哂嘅國際視野
但我就從來冇話自己撐Biden

除左玩straw man 玩老屈你班傻鳩仲識咩
睇怕呢班傻鳩連咩係straw man 都未知
同Reddit 班5毛手法一鳩樣
人地仲要勁撚過你地好多

不過最唔同嘅係5毛會知個醜字點寫
兒登仔就仲以為自己係眾人皆醉我獨醒咁撚樣

真係咪撚搞臭香港人個朵啦thx

頭幾個已經有5毛

Where’s your fucking counter argument?
除左玩Ad hominem 我乜都睇唔撚到

好似你咁理性嘅人連登配唔上

the way China will respond is when we gather the rest of the world that in fact in open trade, In fact, that's when things began to change. That's when China-- that's when China's behavior is going to change.”

Clinton 20年前講過同一翻說話
20年後支那釆你都有味

解釋吓

Source

the way China will respond is when we gather the rest of the world that in fact in open trade, In fact, that's when things began to change. That's when China-- that's when China's behavior is going to change.”

Clinton 20年前講過同一翻說話
20年後支那釆你都有味

解釋吓，五毛

Source

佢今年先因為武肺岩岩訓醒咋

覆啦，俾左source 你，quote 埋你偏垃圾文
聽唔明英文可以出聲wor

冇咗侵，唯有真係靠自己，走得就走，留得就留
永遠唔會原諒果班反侵撐拜登嘅仆街冚家剷左膠傻閪兒登仔

同連登仔講政治真係對牛彈琴
當日奧巴馬南海仲裁
連登仔又係好似而家吹侵侵咁
吹到上神枱
而家變左過街老鼠

去英國

the way China will respond is when we gather the rest of the world that in fact in open trade, In fact, that's when things began to change. That's when China-- that's when China's behavior is going to change.”

Clinton 20年前講過同一翻說話
20年後支那釆你都有味

覆，左膠弱智仔，聽唔明英文可以出聲喎

Source

20年前
支那20年前洗撚人反共呀
20年前你班on9仲好撚開心慶回歸呀
仲好撚型咁解釋解釋

呢個叫False Equivalence
你每次覆都犯logical fallacies
好撚心你去進修下
柒到冇眼睇真係

繼續返工🤣

the way China will respond is when we gather the rest of the world ....In fact, that's when things began to change. That's when China-- that's when China's behavior is going to change.”

Clinton 20年前講過同一翻說話
20年後支那釆你都有味

覆啦，左膠弱智仔，聽唔明英文可以出聲喎

Source

你quote 撚左乜野出來
Clinton 20年前
真係笑撚左出聲
你真係唔知個柒字係點寫

真係好撚型
型到柒

08年高登都仲係我係中國人，拎20年前環境來同宜家比

Quote 錯source quote 幾多次都係錯
都係柒架喇你

滿心歡喜以為終終可以有野駁下
到最後原來乜撚都冇

兒登仔冇野駁要夾硬搵d 野出來死頂嘛

被捕果d手足係乜嘢離？我都想佢地唔洗被捕

支登講明上台唔會救台灣
所以trump先急住賣戰機比台灣

學奧雲

點呀
等緊條傻鳩證明俾我睇Biden 點樣佛係點樣乜都唔做呀

「Praised the Chinese massacre at Tiananmen square.」

佢30年前講嘅嘢都攞出來講
咁689係唔係深黃？
死傻仔

捱到出年bno 解禁 就冇事

Block左你好耐

你仲勁30年前
如果你進修過，我建議你去退返錢

你知唔知幾多人坐係屋企食花生
連遊行都冇去過大有人在

冇野駁開始學5毛玩dismiss 喇
侵仔30年前已經奶共奶到爆武肺爆到去美國
爆緊期間仲要奶多19次

奶到呢幾個月

你做乜撚扮盲姐
佢嘅奶共行為好撚consistent 架
關30年前咩事

淨係「駁」到其中一樣

岩岩唔係有人好撚型攞20年前d 片仲要唔係Biden 本人出來駁我架咩

Nancy Pelosi會放過佢？

咁30年前嘅點睇啊？
支那人

咁你個30年前quote 型唔型呢
無恥便無敵，好嘢，好嘢

俾人駁左仲要咁撚厚臉皮拎出來講多次
未柒夠咩

除左弱智扮睇唔到你真係冇野掂

原來20年前唔可以講，因為你駁唔到

但你個30年就可以啦，因為fit 你個narrative

原來你就係BLM果班左膠共產黨

穿左啦，五毛

中共想拜登蠃以經知咩事啦

難得有個正常人

好撚多5毛，啊，1毛，減左人工，癡線，trump對中共成績有目共睹，淨係加關稅我每次睇到都爽，我唔理佢對香港點，淨睇佢用流氓手段對無賴中共，而唔係左膠式譴責，就夠爽，我所有亞洲fd都支持trump，就係因為trump打共打得勁。

俾人駁到收曬皮，仲要話人柒，你追返啲回覆先啦，你有邊一個駁到呀？

打十個emojis 當自己駁贏？你想笑撚死人？

洗唔洗解埋俾你聽咩係False equivalence 呀柒頭

侵仔一直都咁奶共呀
關3唔30年前乜撚事呀柒頭

攞20年前條片出來仲要唔係Biden 本人仲要講Clinton 嘅對華(非奶共)政策
你學乜撚人講邏輯丫柒頭
你連咩係comparing apple to apple 都未撚識

好彩當年老毛主席識英文了解大局，贏左個中國返黎

中共想拜登贏
我地咪就要拜登輸囉

咁撚簡單嘅邏輯都仲要講咁多野
扮高手

死撚咗佢啦

好似老燒咁
玩TWITTER 拍YOUTUBE做KOL 抗爭

到時twitter 戰線 日日吹拜登點奶共會危害成個美國咁 同係咁放啲支那點對人民嘅片係佢twitter 俾佢班支持者睇 等佢到時唔敢做奶共嘅嘢

兒登仔嘅支那惡根性出現了
又要我打多次

出哂原文唔岩聽就屈人Fake news hate speech propaganda
再唔係就直接dismiss, discredit, deflect
Whataboutism Ad Hominem Straw Man False Equivalence 樣樣做齊
屈完毛又屈左膠熱狗
樣樣做齊
5毛狗都冇你咁勁
駁唔到就收啦
乜撚source 都冇
Quote 撚埋d 完全唔關事嘅就當係source

睇死你條柒頭連咩係左咩係右都未識分

繼續返工囉
可以點
你養我呀

We connect民主黨

其實唔係講拜登奶唔奶支那，係香港情況比較急需trump

拜登即使決心抗支那，但佢好可能會繼承Obama 以前多邊主義外交手段解決，而唔係好似trump咁比較激進手段

而香港目前情況等唔起玩幾年甚至十年外交手段

你偏Biden文同Clinton 講嘅咪一撚樣嘢，你唔識聽英文咪出聲攞

你仲未解釋點解你嘅30年前就可以，但20年前又唔得，駁唔到呀？

Clinton對華非奶共佢老婆想出賣台灣奶共

真係屌你都費事

殺華為、騰訊、tiktok, 唔比退休基金投資中國股票、制裁中港官員?

我以為上錯論壇
好正常嘅論述

柒野真係要再回顧下
更柒嘅係條友仲以為自己眾人皆醉
死雞撐飯蓋

叫你證明Biden 佛係/唔做野
你就quote Clinton 20年前

屌你你叫我證明侵仔點奶共我都起碼quote 到佢30年前到以家做過嘅野
你話你柒唔柒

唔多d emoji真係表達唔到你有幾柒

而家搵到工未? 唔介意做低級工

搬龍門喇
搬得咁快呀
講緊Biden 呀柒頭
唔係Clinton呀
唔識串英文？

重點，國際線係好重要，係人，唔係政府

老鼠，你個原文俾人駁到七彩啦，你返去再睇睇，係唔係傻到開始有幻覺

開頭個年做part time 就做硬
低級工可以做但都唔可以低到係勞動工作
寫唔到落CV個d 唔好做
做打字做translation 做QC
一路做一路搵
依家已經返緊full time

爆疫情日日work from home
日日扮工

投降等死

俾人
定俾你

錯撚哂所有logical fallacies
俾我講中哂d 5毛行為
你就以為係「駁」
你真係柒到飛起

原文quote 完出來你除左做我岩岩講個d
你仲做過乜？
Source 你都冇仲學人講駁
駁條撚你就有

而家做緊邊行?

Market Research/Research Analyst

所有香港人都無做嘢！閣下有無去對付解放軍?

事實上就係咁，trump都係咁講

你聽唔明Clinton 啲英文？

同五毛一樣玩dissmiss嘅？

算把啦，我一早知道你駁唔到，曬時間

咁又點
孫中山果陣都唔係全民皆兵啦 咁係咪唔洗做呀

咁好明顯就係咁囉

某幾位兒登仔不停無視你呢個comment
仲係到盲撐侵侵
盲屌Biden

Quote 左英文Source 出來冇人駁到
不停係到轉移視線
做齊支那人會做嘅3樣野
Dismiss, Discredit, Deflect

兒登仔真係冇改錯名

停啦 相嗌唔好口 又唔係有票
講真美國人都冇地咁熱衷政治
大部份美國人都係邊個做關我撚事嘅心態
對於美國人黎講邊個做都係一樣
因為都係靠advisory做決策
而且宜家十劃都未有一撇就係度互刮
到拜登真係奶個陣再考古鞭都未遲啦

fyi 講就咁講但我唔會投拜登

你想知我仲做過乜，有乜source可以爬文，要唔要我餵埋你食飯？
大個仔啦，爬文啦，唔好再問啦，如果唔係小心俾皇天擊殺

咁輸左咪唔好怨囉
有幾難明

走去邊？台灣搵 22k, 英國中肺炎

仲要大條道理搬龍門
屈返人地轉頭

我仲等緊你條撚屌證明俾我睇BIDEN點樣佛係點樣唔做野呀柒頭

驚你又扮盲睇唔清楚

英國

咪就係做撚哂我講個d 野囉柒頭
仲未柒夠咩
5毛狗都冇你玩到咁多logical fallacies呀

撤

其實都係keep住而家做緊既野，唔好理邊個上。要尊重人地既選擇。

如果大家嘅目的係走人嘅話，我覺得假如奧巴馬在任嗰時遇到國安法，開政治庇護畀香港人嘅機率大過侵好多。
如果大家嘅目的係滅共嘅話，首先要諗諗點捱過幾個月到一年嘅飢荒(當然諗住同歸於盡嘅另計)。
當然拜登本身係一個點嘅總統又係未知之數，但喺呢個情況下我認為畀啲壓力佢要佢commit上任後政治庇護香港人比較make sense。

應該話侵大大力落料做
繼任人就冇辦法轉到個方向, 最多行慢d

感覺真係比連登仔 燈到侵侵898

基本國策已定 只係程度問題 邊個贏都唔係重點 如果真係咁擔心 就唔好淨係押注係一個人身上 兩邊都要搞好關係

侵贏硬 呢個post無討論空間

直接block咗條煩鳩佢啦
仲討論

你知唔知裝非法移民個d籠仔政策
係Obama任期個陣d傑作黎

兒登仔接受唔到現實
唔岩聽就5毛左膠熱狗
係就快block
You don’t even deserve my time.

黎黎去去都係果幾隻心智未成熟既小朋友係度盲反侵侵

參考返蔣介石知道杜魯門當選點做

就係冇野做到

皇天擊殺五毛 落地獄 死清光

見到又有幾隻小朋友入黎吹奏奧巴馬

不如大家入黎重溫下奧巴馬８年罪狀先啦！
特朗普批奧巴馬是個無能總統

任何討論，只要見您都岸鳩，johnweak有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

照做國會游說，不變應萬變。

拜登贏撚硬
屌你班仆街成撚日係度登

根本就係
有名你叫China joe
諗定去邊做難民啦

聽其言，觀其行

連登仔自己會打飛機話佢抗支共架喇
洗乜擔心

好正常呀，佢要你合法途徑去申請唔係非法走入嚟

兩黨都係反共
不過侵決心太大，係要整死習同埋圍堵中共
同埋如果換總統交接期期間台灣會好撚危險
隨時中共想速戰打台灣

你地幫你個陣，而家呢班立法友同人對着干！點攪呢

係人地

佢一定不成功

只要美國人反中共，邊個上台都要反中共。
你估美國係中共咩一換人上台就咩都唔同晒

由始至終都係要爭取美國支持, 唔係淨係靠Trump

講真，佢輸硬

返工 配合政府

你呢句係liberal眼中已經係xenophobic
純粹係想提你唔好咁天真覺得
dems係香港難民議題上會比gop好
參考返之前侵嘅eo已經講明有quota for hkers
政治係好現實的
如果仲想之後陸續有來的話就要有noise
唔係的話邊個做都唔會特別方便香港人

因為個陣未奶囉

而家咪就係趁有noise要拜登commit咗先
起碼佢啲支持者係覺得dem應該要喺難民議題上做得比較好
唔係萬一佢上咗台睬你都有味

2018 July, Ivanka Trump closes down her fashion brand

Chinese fashion factories cut ties as Ivanka Trump brand falls apart at the seams

集體自殺

2018 July, Ivanka Trump closes down her fashion brand

Chinese fashion factories cut ties as Ivanka Trump brand falls apart at the seams
[/quote]

咩地方勇敢既人都係少數架啦

就係試過，班死白左好開心地收Mexican，但一問他們收香港人就block你人身攻擊你，班死仆街根本就用Mexican來種票

D仔女變曬做佢後宮

問題係人地依家個取態已經係睬你都有味
前排人地直接頭連見都唔見你班抗爭者
老實講的確係有一半美國真係唔care香港做緊咩
唔係侵當左中共係假想敵的話，香港唔會變左隻有用嘅棋
而如果民主黨繼續以往個種國策，放軟對華專心對俄
你地香港嘅政治影響力只會越來越細
佢依家commit幾多都冇用，之後反口拖你一樣冇仇報
現實就係咁

以前高登咪又係話trump 商人會奶共

係㗎我同意㗎，而且侵選贏咗都唔一定會繼續理香港，有機會繼續Trade Deal。咁大家又唔可以直接美國選舉，而家唔喺國際線令兩黨鬥黃，唔通拜登選贏咗就喺度等死？

預頭兩年就差唔多。 我有個老友上年暑假移民，到而加仲未揾到工，過緊半退休+住家男人生活。

有唔少 YouTuber 都話搵唔到工啦，有一個仲話攪到抑鬱

仲有連登仔話係兩黨共識呀
邊個做都一樣wor
驚閪咩！

Demo粉又衝出嚟柒

我只不過我係想講你本身Obama個assumption唔make sense
而你想點tweet絕對係你自由 我歡迎將香港搬上國際談判桌
當然理想係好現實就未必係咁順利
因為係我眼中如果佢P左唔係香港等死，係已經死左
邊個對華硬我就投邊個，所以我唔會投呢個boomer

我只係話機率大啫，咁侵本身係反移民，要佢開庇護係無可能

人地已經簽左executive order 開quota比港人政治庇護啦

等多四年囉 左到盡頭就會向右傾

港股實升

當年侵當選，好多支那人仲慶祝
話侵呢啲商家佬，肯定唔會得罪支那呢個大市場之類

美國就會變戀童大國

仲好

拜登要尋求連任

為左贏拜登咩人都要連共和黨人都人
通常聯合政府都唔穩定
當選後一定鬥黃

樓豬可以睇下拜登講D野

例如佢講過：
trump做了什麼實際幫香港人？

又不再提一中政策

第一步賣撚晒啲美股佢

佢地廢，我勁

美國而家批政治庇護門檻高時間又長，多咗quota當然係好啲，但最緊要過Hong Kong Safe Harbor Act同埋Hong Kong People’s Freedom and Choice Act。

如果China Joe贏，只有寄望Rubio佢地幾個但得住國會個位，盡量keep住反支議題熱度

都係個句，on9先會對左膠有期望

含撚lo

買a股

Trump 哥當選嗰陣班連登仔小學都未畢業啦

拜登一定必勝

揾人ko 佢

其實無乜所謂

走難講到好似去渡假有得揀咁

萬一侵落選，共和黨反支力度會更強
呢個係攻擊拜登既最好方法

你覆左我先啦，九唔燃搭八
Quote 左俾你又乜乜柒染話20年前嘢唔想覆，自己又Post個30年前嘢，覆唔到就認啦，衝出來柒

Post偏英文出來已為自己的英文好勁，但原來連自己偏文都睇唔明，扮撚曬，死傻仔無貨賣就走啦

因為窮所以要奶共，奶完就有錢
有錢叫習近平奶返佢，好似Trump咁

世界變成共產黨天下

樓主個名少左個字
小左膠粒

走難，唔係講笑

拜登想贏？問過連登仔未

11哥袋袋平安

自己做自己嘢啦！

仲係到死雞撐飯蓋嘅柒頭
講Biden 你quote Clinton 20年前就係到賴勁
仲想駁返我quote 侵侵幾十年前嘅濕鳩野
屌你唔知咩係false equivalence 咪認囉柒頭

用幼幼去換民主

抑鬱果個唔關打工事係有winter depression 巴打唔好講啲唔講啲，好容易誤導其他人

仲未見附近有集中營，仲有希望

佢自己都話搵唔到工係好大打擊，再加上 Winter，所以 depress... 之後佢出片都無力推移民

梗係要有得揀啦，唔通印度你都去？

師兄請教路

返工

唔通你同我結婚救我走咩

兒登仔配唔上你呢d人
準備又要俾人屌你5毛左膠

乜野sanction
好想知

2020美國大選：民主黨參選人拜登在幾個關鍵問題上的政策立場

係，革命外判

到時都總辭左 你問可以做咩？一係街頭抗爭一係移民

兒登仔不願面對

天真

佢嬴嘅話江派胡溫李克強翻身 習大更加要重手

民主黨都係焗反中

好多人anyone but trump

好撚多五毛...

唔岩聽嘅就5毛
連登仔d 支那惡根性出撚哂來

有BNO就去英國，無就去澳洲

機票價格急速上升

biden真傻定扮傻